想講忽然話美國政治黑暗個班

乜你地唔記得有套野叫house of cards架咩
你真係以為個編導發夢老作啲情節